一人一個 對另一半嘅稱呼

利申 叫開佢全名

老公

已成ex

臭雞

已成ex

喂

糬波

臭屎忽

女朋友

利申 仲未知佢叫咩名

大屎忽

柒頭

鮑魚

肥肥

最尾隻中文字

肥西

BB 豬豬 全名 喂

大頭波波豬

babe

愛人

另一個我

利申: 毒L

佢嘅名最後一個字嘅疊字

Jer仔

臭閪

臭西洞

肥婆

呀b

咪咪

豬仔

傻傻

喂呀
寶寶

老公

小垃圾

公主
肥豬

已成ex

五姑娘

傻閪

答案係!! 陳國邦 (李斯)

🐷🐷

已成ex

8婆

Pish

月巴

有無人同我一樣嗌慣 單字一個實
接電話個時：寶 做咩啊
但反而嗌寶寶有啲奇怪

李斯（陳國邦）